借貸問題

想問如果借15萬,每月還款$3130 / 60個月
算唔算貴? 實際年利率又是多少?
因為上個月洗大左,無錢找卡數

批佐先講
唔批乜野月平息0。18都係假

最緊要評級

會唔會問返出糧銀行借會好D?

會

月平息0.42%喎。apr 9.6% 貴到仆街

邊到會平d

想請教個APR點計。
應該睇APR 定係月平息為準？

睇Apr
上網搵Apr 計算機
或者用excel
=rate(60,-3130,150000). 計到月息0.76857%
再將個rate (1+0.76857%)^12-1

呢D時勢借唔過啦巴打

批左未呀，批左問佢拎tu
Tu a/b 再屌屌佢。唔好周圍入表申請，一問就扣tu評分。

此話何解

屌完許有咩作用

你知唔知自己tu咩grade? 收入穩定？
等到既等稅貸應該會平d

Tu 同 利息就一定連埋
Tu廢 E 以下就 即係 f g h 就算9數啦。借啦。tu a b c d 就屌佢要平d
E. G A 就要0.2 月平

睇你多數遲還卡數，tu多數都半收皮

我唸應該都有A-B . 收入穩定。但都係得15-20k per month.

我都想等稅貸。但下個月中要清card數。搞唔掂。唉。

無遲還過。月月清
係上個月洗大左。

Tu 唔係你覺得幾多就幾多，問左佢拎未呀

問緊

如果唔計稅貸。
平時應該多少APR先算平都合理？

其實依幾年你只要去大行，基本上都直接比合理息你，d 濕9話貴貴貴，其實依家好少咁搞。你依家月平0.7 ，就算佢開得貴，你本身都唔會平得去邊
可能最理想0.5囉

Apr 2.15 點睇？有有冇銀行可以再低？

要借多少先去到2.15咁低

按揭